# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# dezi121 <by@songming.me>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-vdr\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-26 14:20-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-27 14:04+0000\n"
"Last-Translator: dezi121 <by@songming.me>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-vdr/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "ATSC Transponder settings"
msgstr "ATSC Transponder 设置"

msgid "All updates and add newly found channels"
msgstr "全部更新并添加找到的新频道"

msgid "All updates, new channels and add new transponders"
msgstr "全部更新，包括新频道和新transponders"

msgid "Allowed hosts"
msgstr "允许的主机"

msgid ""
"Can't perform a channel scan while VDR is still running, disable VDR andr "
"try again."
msgstr "VDR运行时不能进行频道扫描，禁用VDR后再重试。"

msgid "Channel Company"
msgstr "频道公司"

msgid "Channel Name"
msgstr "频道名"

msgid "Channel Names and PIDs"
msgstr "频道名和PID"

msgid "Channel update mode"
msgstr "频道更新模式"

msgid "Check for connected devices"
msgstr "检查联机设备"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid "DVB-C Transponder settings"
msgstr "DVB-C Transponder 设置"

msgid "DVB-S Transponder settings"
msgstr "DVB-S Transponder 设置"

msgid "DVB-T Transponder settings"
msgstr "DVB-T Transponder 设置"

msgid "Done ..."
msgstr "完成中 ..."

msgid "EPG language"
msgstr "EPG语言"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable logging of all VDR actions to syslog."
msgstr "记录所有VDR日志到系统日志。"

msgid "Encrypted"
msgstr "加密"

msgid "Encrypted Channels"
msgstr "加密频道"

msgid "Extended QAM scan"
msgstr "扩展 QAM 扫描"

msgid "Full log"
msgstr "全部日志"

msgid "Go to VDRAdmin-AM"
msgstr "打开 VDRAdmin-AM"

msgid "Go to live"
msgstr "打开直播"

msgid "Go to streamdev-server"
msgstr "打开 streamdev 服务器"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Manage channels"
msgstr "管理频道"

msgid "Maximum filesize in GB"
msgstr "文件最大多少GB"

msgid "No update"
msgstr "没有更新"

msgid "Number of detected devices: "
msgstr "检测到设备数量："

msgid "Only Channel Names"
msgstr "仅频道名"

msgid "Only Channel PIDs"
msgstr "仅频道PID"

msgid "Port number"
msgstr "端口号"

msgid "Recording directory"
msgstr "录制目录"

msgid "Save and scan"
msgstr "保存和扫描"

msgid "Saving ..."
msgstr "保存中 ..."

msgid "Scan"
msgstr "扫描"

msgid "Scan settings"
msgstr "扫描设置"

msgid "Scan status"
msgstr "扫描状态"

msgid "Scanning for channels ..."
msgstr "扫描频道 ..."

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Subtitle language(s)"
msgstr "字幕语言(可多个)"

msgid "The changes have been applied successfully."
msgstr "这些改变已成功应用。"

msgid "Use subtitles"
msgstr "使用字幕"

msgid "VDR"
msgstr "VDR"

msgid "VDR settings"
msgstr "VDR 设置"

msgid "VDR-plugin-live"
msgstr "VDR 直播插件"

msgid "VDR-plugin-streamdev-server"
msgstr "VDR-streamdev 服务插件"

msgid "VDRAdmin-AM settings"
msgstr "VDRAdmin-AM 设置"
